有冇人劇透我開司最後係咪會冇左果廿幾億

贏出和馬之後已經講左十幾集佢地點走佬，好似好心思細密咁，但根據慣例開司冇理由成功發達

一定係,唔係點出落去

開司d錢最後只有兩個結果
1:比人昆走
2:救人用哂

個人估計,錢拎到,陳馬里奧返國,開司用錢賭股票再沽空帝愛股份變大時代2。

無錢點同大佬死過

想知直接睇生肉啦，生肉好似完咗走佬篇

我都覺得會keep到，又畫佢落去低層爬上黎重複得太過分，係時候轉玩法打大佬